突然好想食一樣嘢

愈諗愈想食魷魚
聽日去食 但係唔想再等

我成日都係咁

想食就食吧
食到想食一排嘅嘢會好高興

我都係 好在今日買左包無印個啲魷魚乾 而家食先

今日買咗啲想食嘅嘢做聽日早餐
我轉個頭就食咗

想食我？

no